[救命用] 一位現職救護員有重要野同你地講 求置頂及廣傳

關於發夢既你俾狗困住
又有機會俾你上救護車去醫院
麻煩留意以下幾點，獲得適當嘅救援：

友善既救護員會幫你做身體檢查，問你有冇邊度唔舒服，麻煩你唔好怕羞，留意下自己有冇下列幾項常見傷病，好誠實咁大聲講出黎，救護員就會按章工作：

1）頸好痛：會幫你落頸套同俾你訓床，同時會要求幫你除孖葉

2）咳唔停：又係可以俾你訓低，幫你聽聽肺，俾你聞氧氣

3）心口有刺痛：會俾你訓低，幫你睇睇心電圖，問下你吞唔吞到藥 （唔食都得）

4） 屙血尿： 會懷疑你內出血，幫你盡快送院

其他：眼痛畏光、肚痛想嘔

以上幾種例子都盡可能延長發夢既人逗留喺醫院既時間，你有原因或自己好需要訓上病床，就唔洗俾班狗塔住，獲得適當嘅治療。

大原則：
你痛等於好痛、你唔舒服等於好唔舒服

最後一點，你可以選擇唔洗講自己既電話同地址俾友善既救護員聽，但你有冇諗過可以留低自己屋企人既電話，等其他有心人幫你聯絡。

你知整親頸好大件事架嘛

大家記住誠實啲，唔好講大話呀

阻阻你sorry
一點機場”摺機”(香港手信)

大家要將喱類科普知識廣傳呀

好想瘋狂比救護員檢查身體

推

真係救命用架

支持

有無人有‘’811畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘以上啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

push

個頭好痛

推推仔

好快有新gif

個頭好暈
條頸好痛
心口刺痛
我痾血尿
呼吸唔到

完全冇消息 仲要拉去邊境

一得閒就去了

Pish

港共三大死穴 721 811 機場

好痛阿

真，做人最緊要有誠信

Respect救護

痛呀

多謝

pushhhh

真係 all respect

條頸好痛 我冇野講

要感謝佢地嘅付出

唔好覺得樣衰
個頭好暈
條頸好痛
心口刺痛
我痾血尿
呼吸唔到

代你轉發比他

喱兩個月6c都pk

未過送中已經送中

Push

救護

可唔可以全部講哂

一樣已經夠

最緊要誠實

快推比傷患知

真係CLS

721
721
721

推俾所有前線義士睇

send比佢地睇

會唔會遲d救護人員都係狗扮

Send 晒了，多謝你. 真 紀律部隊

[港航扯旗] 堅決支持警隊執法，平息暴亂

721 811

入到醫院都仲痛緊
醫護好擔心㗎

但唔畀見

唔係想洗版，但我真係好擔心
對唔住啊
—————————-
有無人有‘’811畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘以上啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

真係為人民服務了

我全身都好痛
頸好痛
頭好痛

721

有番少少人性既 都擔心4

有用post!

有全名既名牌應該難d 除非真係咁撚好心機幫d狗整假名牌啦 咁真係無野好講

Pishhhhh

Pushhh

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

如實報告傷勢

真係乜都估佢唔到
宜家狗仲整左隊first aid係後面

人多就work

大大力推

[緊急分析]法！不！責！眾！

做個誠實乖孩子

推到前線睇到

救護哥哥 我
個頭好暈
條頸好痛
心口刺痛
我痾血尿
呼吸唔到

心口痛

唔好怕醜

求幫推
紅磡土瓜灣開心一日遊，精彩景點遂個數 [代po文]

真係好大件事

推！

由69開始都忘不了

解放軍救護車呢單野點睇？

頸好痛

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有幾位現役救護員想同大家講：

1. 唔好相信所有救護同消防
你當黃藍比例大概係六比四到
唔一定後生嘅係好 老嘅就唔好
到時都要靠自己嘅判斷

2. 關於瞓床落孖葉
GO寫到明手扣喺後面嘅話，唔可以瞓床。
如果你要求瞓床，睇吓個救護夠唔夠硬正去問popo可唔可以轉返個手扣喺前面
不過其實你話好頭暈超頭暈，話要瞓床，大多數嘅救護都會俾你瞓
頭暈嘅話，你sign and symptom好難check到。

不嬲都有

psuh 好痛呀！！！！！

我要訓床

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

諗起都幾爽

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

但會唔會好阻到醫院運作

諗下畫家 都幾肯定係用支那人黎審

型棍救護

我朋友係其中一個被拉嘅義士，跟據佢嘅情況同我所見到嘅，係8月12號早上手有大部份義士去咗北區醫院驗傷，小部份人可以出院，但大部份仍然留醫，我朋友已經有星火嘅律師跟進

留名